搵地方，應該係羅湖區，有無師兄去過知道個名🤔🤔

屌你要開幾多個post呀

好撚多個

咪話左錦鴻又唔撚信

唔好玩我啦大佬

屌 睇漏左第二張相 咁我知邊到了

邊呢

邪骨

真係係羅湖區

浴都泉啦屌

我都不肯定，不過唔會離羅湖區好遠

水立方？

瑪雅城囉屌

新都

似喎